HSBC

HSBC 依家係咪唔出advance visa？本身自己有，但開聯名戶口果時張卡，佢只係出red.. 求解。